文宣們！請把 "香港國歌" 改成更多version同語言

如果想國際間support香港人，就要做D野去draw 人地attention。建議大家有能力既話，把願光榮歸香港依首歌改成更多唔同version 同埋語言，英韓日法德意西俄....總知越多越好。
目標係將首歌推到上Billboard

自推 20

自推19

自推18

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

你唔好撚癲啦，幾時見國歌會有第二個語言版本有英文版已經係極限，呢首係國歌唔係普通歌呀大佬，要民族情感、威嚴同莊重呀

Aggar
整多國語言字幕就得